唔明點解啲人劣評完啲餐廳又唔撚開名

成日見啲劣評野食post
長篇大論又po曬圖去屌啲餐廳
但又唔撚開名
一係就開啲唔開啲
其實係咩心態？
你上黎投訴都係想其他人唔好中伏姐或者係同你一齊屌柒佢姐
但你又唔開名係想點撚樣？
你話你讚完開名就有嫌疑姐
你彈完又要人估估下係做咩事呢

會有機會誹謗